[50蚊] 劉康指中銀戶口遭終止 內有約 50 元 斥中港政府打壓異見侵犯私人財產

港共窮到連50蚊都唔放過

行政費用都唔只50蚊

退番50蚊入邊個戶口就黑錢戶口
完美羅輯

醒目

留少少錢響中資行

因為佢日日串港共話第XX日戶口未俾人封
共狗真係好小學雞

劉康心諗，乞比你港共。

港共: 劉生涉及洗50蚊黑錢, 封!!

咁似某位柒頭皮話寄US$10俾Trump凍結既

留$30呀嘛
越少越好

中銀心諗 唔封又嘈 封左又嘈

因為ATM㩒唔到$50出嚟,唔係都俾佢拎走埋